[求救] 唔小心放左條女飛機 佢依家唔覆我 點算好

今日本來約左佢6點食飯
但係今日有班好耐無見既老死突然搵我食飯
咁我心諗咁耐無見
4點幾個陣咪問條女下次再約得唔得
點知佢覆我一句 不如6點先同我講 又話唔想再同我食飯
點拆好

你仲有心情上連登問，同埋你寧願搵老死
都唔係好著緊啫，由佢啦

老死都有窿姐 有得吉咪由條女走囉

分手